幫人問 點解富途開戶要咁耐

如題
差唔多半個月
點解都仲未開到戶？

係咪真係要上佢門先搞到？

急住輸錢？

你朋友係咪香港人?
我今個月開戶, 用左2日左右已經開通,
全程用手機apps申請

係

我朋友都係手機App整
但係點解要咁耐

過數入錢未？

過左數
10000多D

比足資料,過埋錢
2日搞掂啦
半個月都未得,打個電話追追啦

唔問CS走上嚟問做咩？
咁耐明顯唔正常啦

有冇入10000蚊落去?
另外聯名戶口開唔到
同埋呢期好多人開戶實慢

BTW只用支牛睇報價唔落盤

勁撚多人開戶

通常係張相唔得，你唔打電話去問無人會理你

下 前排開一日已經搞掂

我十二月開 一粒鐘搞掂

佢個電話廢
都打唔通

4點鐘之後打

屌
原來個個都開咁快
咁我搵日陪佢去櫃檯問

唔駛半日就開到

有櫃檯？

上次我個Fd同我講
話富途間野入面好多MK妹

順便去見識下

支那妹定mk妹呀？

做淡贏好多喎

正常今日開 聽日用得啦

客服問下會幫你跟進

上去睇完咪話你知

幾千人等緊開
confirm手續有排搞

唔打上去無人會通知你有咩問題
夜晚打去 等下會有人聽 朝早/下晝直接cut線
會即刻喺電話幫你搞 等兩日就開到

Futu十分鐘開完啦
你係咪開錯sofi

直接搵人工客服 問佢點解咁耐
佢會叫你send入金證明
比左佢之後過一日就搞掂

有可能係

咪撚開支牛啦

食水咁撚深

利申：用緊準備轉

支牛2日內搞掂啦
不過呢排多人開戶可能耐d

記得以前牛牛開戶有人仆嚟搵我簽，一蚊都冇入
好l正

開過sofi未

朋友最近開 夜晚搞 第二日已經搞掂

Twitter 幾時有得送
開左好耐都未有

Sofi仲係process緊

約地鐵站簽

我幾個鐘搞掂喎

係咁咖啦
而家用緊你筆錢去.......
你明啦

唔好咁婉轉啦
你的朋友就是你

咁邊間好？耀才ok?

真係唔係我 = =

我去1月尾 2日有回覆 補交資料後 過多兩日就開好。
futu星期六日都會做嘢，所以通常星期五開 星期一一定搞掂

same 不知幾好態度.

依家疫情無左

唔小心用左聯名戶口轉錢入去
洗唔洗通知佢

我之前星期日開+FPS過數
星期一9點半已經搞掂

Firstrade

勁多大陸人落嚟開